<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data noupdate="1">

        <record id="contract_type_1" model="hr.contract.type">
            <field name="name">SUJETO A MODALIDAD</field>
            <field name="contract_html">
                <p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: center; ">
<b style="box-sizing:border-box;font-weight:500;">CONTRATO DE TRABAJO SUJETO A MODALIDAD (CARGO DE CONFIANZA)</b>
</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: center; ">
<b style="box-sizing:border-box;font-weight:500;">
    <span style="color:#000000;font-size: inherit; font-style: inherit; font-variant-ligatures: inherit; font-variant-caps: inherit; text-align: inherit;"></span>
</b><br/>
</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">
Conste por el presente documento, el Contrato de Trabajo Sujeto a Modalidad por Necesidad del Mercado, que celebran, de una parte,
<span style="color:#000000;font-size: 12px; text-align: left;">{{nombre_empleador}}</span>, con RUC Nº
<span style="color:#000000;font-size: 12px; text-align: left;">{{ruc_empleador}}</span>, con domicilio en
<span style="color:#000000;font-size: 12px; text-align: left;">{{direccion_empleador}}</span>, debidamente representada por su Gerente General, Sr.
<span style="color:#000000;font-size: 12px; text-align: left;">{{apoderado}}</span>, identificado con
<span style="color:#000000;font-size: 12px; text-align: left;">DNI</span> N° <span style="color:#000000;font-size: 12px; text-align: left;">{{dni_apoderado}}</span>,
a quien en adelante se denominará EL EMPLEADOR; y de la otra parte, <span style="color:#000000;font-size: 12px; text-align: left;"> {{nombre_trabajador}}</span>,  identificado con 
<span style=" font-size: 12px">{{td_trabajador}}</span>
Nº <span style="color:#000000;font-size: 12px; text-align: left;">{{dni_trabajador}}</span>, con domicilio en
<span style="color:#000000;font-size: 12px; text-align: left;">{{direccion_trabajador}}</span>, a quien en adelante se denominará EL TRABAJADOR;
en los términos y condiciones siguientes:</p><p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; "><br/></p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">PRIMERO: ANTECEDENTES</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">EL EMPLEADOR es una es una sociedad anónima debidamente
constituida bajo las leyes de la República del Perú, que se dedica, entre otras actividades, a la prestación de Servicios Públicos
de Telecomunicaciones, en la modalidad de Internet Dedicado y otros servicios de valor añadido; para ello, cuenta con los títulos
habilitantes y licencias otorgadas por el Estado Peruano. </p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">Habiendo puesto en funcionamiento, entre setiembre de 2018
y noviembre de 2019, 620 kilómetros de redes nuevas de fibra óptica que cobertura la zona de Lima; y teniendo en consideración el incremento
de la demanda de banda ancha, por mejora tecnológica y obsolescencia de  equipos, es necesaria la captación de 500 nuevos abonados en
los servicios  que presta EL EMPLEADOR; y que fueron previstos en el plan de crecimiento y expansión de la empresa para el año 2019-2020;
en ese sentido, para el cumplimiento de la meta trazada, se requiere contratar un trabajador profesional capacitado para desempeñarse en
el cargo de
<span style=" font-size: 12px">{{titulo_trabajo}}</span>; el puesto por el que se contrata se condice con el de personal de confianza;
en tanto y en cuanto, en el ejercicio de sus labores mantendrá contacto directo con el empleador o con el personal de dirección de éste;
asimismo,  tendrá acceso a información confidencial; y, coadyuvará a la toma de decisiones por parte del empleador o del referido
personal de dirección; también, realizará labores de fiscalización de carácter general.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">EL TRABAJADOR es un profesional que cuenta con la capacidad
y experiencia requerida para la prestación de los servicios materia del Contrato y declara estar calificado para el puesto ofrecido,
asumiendo las obligaciones y responsabilidades propias del cargo asignado. EL TRABAJADOR declara conocer dichas obligaciones,
comprometiéndose a cumplir con ellas.</p><p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; "><br/></p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">SEGUNDO: OBJETO DEL CONTRATO</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">Por medio del presente instrumento, EL EMPLEADOR contrata
a EL TRABAJADOR a partir del 
<span style="color:#000000;font-size: 12px; text-align: left;">{{fecha_inicio}}</span> hasta el
<span style="color:#000000;font-size: 12px; text-align: left;">{{fecha_fin}}</span>, para que labore ocupando el puesto de
<span style="color:#000000;font-size: 12px; text-align: left;">{{titulo_trabajo}}</span>, en el departamento de Lima; y, de acuerdo
a lo señalado en la cláusula primera.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; "><br/></p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">TERCERO: CALIFICACIÓN DEL CARGO</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">EL TRABAJADOR, en su condición de
<span style="color:#000000;font-size: 12px; text-align: left;">{{titulo_trabajo}}</span>,
poseerá funciones como brindar un óptimo servicio de los sistemas y servicios como asistir a la gerencia administrativa a fin de
satisfacer las necesidades y expectativas de negocio de la empresa. Sus funciones y responsabilidades, 
<span style="color:#000000;font-size: 12px; font-style: inherit; font-variant-ligatures: inherit; font-variant-caps: inherit; font-weight: inherit; text-align: inherit;">{{funciones_empleado}}</span>
<span style="color:#000000;font-style: inherit; font-variant-ligatures: inherit; font-variant-caps: inherit; font-weight: inherit;">.</span></p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; "><br/></p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">En esa medida, EL EMPLEADOR califica el puesto de
trabajo de EL TRABAJADOR como de confianza, en aplicación de los artículos 43° del Decreto Supremo N° 003-97-TR y 59 del
Decreto Supremo N° 001-96-TR. Tal condición se consignará en el libro de planillas y boletas de pago.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; "><br/></p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">CUARTO: REMUNERACIÓN</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">En el desarrollo de la relación laboral, EL EMPLEADOR,
pagará a EL TRABAJADOR una remuneración mensual ascendente a 
<span style="color:#000000;font-size: 12px; text-align: left;">{{salario}}</span>, y será abonada el último día hábil de cada mes.
El importe por concepto de remuneración será abonado en la cuenta bancaria que EL TRABAJADOR determine.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">Asimismo, EL EMPLEADOR proporcionará a EL TRABAJADOR
los materiales y condiciones de trabajo necesarios para la adecuada prestación de sus labores, y le otorgará los beneficios que
por ley le corresponden.</p><p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; "><br/></p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">QUINTO: OBLIGACIONES DEL TRABAJADOR</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">En el desarrollo de la relación laboral, EL TRABAJADOR:</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">a)<span style="white-space:pre">	</span>
Se compromete a cumplir sus obligaciones con lealtad y eficiencia, aplicando para tal fin toda su experiencia y capacidad,
y velando por los intereses de EL EMPLEADOR. Asimismo, deberá ejercer las funciones propias de su cargo con la mayor diligencia
y responsabilidad.</p><p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">b)<span style="white-space:pre"> </span>
Se compromete, igualmente, a mantener en secreto toda información que llegue a su conocimiento en relación a los negocios
de EL EMPLEADOR, sus asociados y/o clientes. Esta obligación subsistirá aun después de terminada la relación laboral y su
incumplimiento genera la correspondiente responsabilidad por daños y perjuicios, sin desmedro de la persecución penal por
el delito previsto en el artículo 165 del Código Penal.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">c)<span style="white-space:pre">	</span>
En virtud del presente contrato, EL TRABAJADOR tendrá acceso a información confidencial, la misma que es propiedad de EL EMPLEADOR.
Del mismo modo, es obligación de EL TRABAJADOR informar a EL EMPLEADOR de todo aquello que constituya trabajo fuera de las horas
de trabajo, siempre que se refiera a la actividad u operación de EL EMPLEADOR, incluyendo denuncias, robos, hurtos, accidentes
y/o cualquier hecho o circunstancia que se relacione con la buena marcha y funcionamiento de la empresa.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">d)<span style="white-space:pre">	</span>
El horario de trabajo se establecerá de acuerdo a las necesidades de EL EMPLEADOR y no podrá exceder de las 48 horas semanales.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">e)<span style="white-space:pre">	</span>
En relación con los medios de trabajo proporcionados por EL EMPLEADOR, en especial medios informáticos y medios telemáticos,
reconoce y admite expresamente que son propiedad de EL EMPLEADOR y han de ser utilizadas para fines profesionales exclusivamente,
por lo que EL EMPLEADOR sin necesidad de consulta o requerimiento alguno, tendrá acceso en todo momento a toda la información
que contengan las computadoras.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; "><br/></p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">SEXTO: CLÁUSULA DE CONFIDENCIALIDAD</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">Sobre la información que le proporcione EL EMPLEADOR
al TRABAJADOR, en virtud del presente contrato, ya sea de forma oral, gráfica, escrita, digital o telemática, sea o no contenida
en el “Plan de Negocios o ventas y/o cartera de clientes” o en cualquier otro tipo de documento, EL TRABAJADOR se obliga a mantener
la más estricta confidencialidad respecto de dicha información; por lo que no podrá, reproducir, modificar, hacer pública o divulgar
a terceros, sin previa autorización escrita y expresa de EL EMPLEADOR; así mismo, adoptará respecto de la información objeto de
esta cláusula, la diligencia debida y  las medidas de seguridad para evitar su posible pérdida, robo o sustracción; con
excepción de lo siguiente:</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">a)<span style="white-space:pre">	</span>
Cuando la información se encuentre en el dominio público al momento de su suministro al TRABAJADOR.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">b)<span style="white-space:pre">	</span>
Cuando la información ya estuviera en el conocimiento del TRABAJADOR, con anterioridad a la firma del presente CONTRATO y
sin obligación de guardar confidencialidad.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">c)<span style="white-space:pre">	</span>
Cuando por mandato imperativo de autoridad administrativa, o mandato judicial, exija su divulgación. En este caso, EL
TRABAJADOR notificará a EL EMPLEADOR tal eventualidad y hará todo lo posible por garantizar se dé un tratamiento
confidencial a la información.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">d)<span style="white-space:pre">	</span>
En caso de que EL TRABAJADOR pueda probar que la información fue desarrollada o recibida legítimamente de terceros, de forma
totalmente independiente a su relación con EL EMPLEADOR.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">En caso de que la información resulte revelada o
divulgada o utilizada por EL TRABAJADOR, de cualquier forma, distinta al objeto de esta cláusula, ya sea de forma dolosa o
por mera negligencia, habrá de indemnizar a EL EMPLEADOR los daños y perjuicios ocasionados, sin perjuicio de las acciones
civiles o penales que puedan corresponder por derecho a EL EMPLEADOR.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">EL TRABAJADOR, se obliga a devolver cualquier
documentación, facilitada en cualquier tipo de soporte y, en su caso, las copias obtenidas de los mismos, que constituyan
información amparada por el deber de confidencialidad, en el supuesto que cese la relación laboral, entre las partes,
por cualquier motivo.</p><p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">Esta cláusula de
confidencialidad extenderá su vigencia hasta un plazo de 02 (dos) años, después de finalizada la relación entre las partes o,
en su caso, la prestación del servicio. </p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">Sin perjuicio de la cuantificación del daño causado
a EL EMPLEADOR, en las instancias correspondientes, frente a una eventual vulneración o infracción de esta cláusula de confidencialidad,
EL TRABAJADOR pagará a EL EMPLEADOR el equivalente a 15 unidades impositivas tributarias (UIT), por concepto de penalidad.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; "><br/></p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">SÉTIMO: DECLARACIÓN DEL TRABAJADOR</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">EL TRABAJADOR declara que entiende la naturaleza temporal
de su prestación de servicios, la cual se relaciona con el incremento de actividades de EL EMPLEADOR, y se rige por la normatividad
aplicable a los contratos sujetos a modalidad prevista en el Título II del Texto Único Ordenado del Decreto Legislativo N° 728,
Ley de Productividad y Competitividad Laboral, aprobado mediante Decreto Supremo N° 003-97-TR.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; "><br/></p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">OCTAVO: APLICACIÓN SUPLETORIA</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">En todo lo no previsto por el presente Contrato de
Trabajo Sujeto a Modalidad por Necesidad del Mercado, se aplicará lo dispuesto en la legislación laboral vigente.</p>
<p style="margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; ">Ambas partes suscriben el presente documento en
duplicado y en señal de conformidad en Lima, el <span style="color:#000000;font-size: 12px; text-align: left;"> {{fecha_inicio}}</span>.</p>
<p style="caret-color:#37352f;position:relative;margin:0px 0 12px 0;box-sizing:border-box;text-align: justify; "><br/></p>
            </field>
        </record>

<!--        <record id="contract_type_2" model="hr.contract.type">-->
<!--            <field name="name">INCREMENTO DE ACTIVIDAD</field>-->
<!--            <field name="contract_html">-->
<!--            </field>-->
<!--        </record>-->
    </data>
</odoo>
